餃子～餃子～快啲嚟食餃子啦～

有無人食過花園街街市果檔麗姐餃子？感覺好污糟

自己買番去煮啦